Come and see how come #Chinazi is real.

These hate speech are way too over.

大陸不嬲都每年慶祝911架啦
日本獲獲地震都慶祝添
但班外國佬以為中國人係friend

They always hate US but still want to make deal with US.

what a bitch.

更加唔使講佢哋分唔清楚中國同日本嘅分別

“This is how freedom smell like, Mr. Bin Laden is a warrior who fight for freedom, the only thing that aren’t perfect is the number of “Dead White Pig” is way far from enough , this is also one of the regret of Mr. Bin Laden.” said by 善良的𣈱𣈱小寶

Crazy piece of shit .

望條毛咩 咁多中國人滲透左美國 下次911係中共策動就有可能
望中共有報應就算吧啦 有報應就唔會連日本仔侵華其實都係幫左佢一把

The Chinese regard Bin Laden, one of the most evil terrorist as “A warrior who fight for freedom” .

And regard all those 911 sufferers as “Dead White Pig”,moreover, they seek for more sufferers.

The Chinazi is real.

Push

people from a country without freedom, know no freedom, and even respect

the world must fight chinazi together

The white terrorist supports terrorism.

WTF!THIS IS HONG KONG POLICE!!

They looks very kind, but celebrate 911 every year. 🤷‍♂️

Simple Comparison

In another photo, thousands of people liked it.
That shocked me